laptop keyboard 重覆輸入

當我打apple 個陣
就會變appleeeeeeeeeee (無限咁e 落去)
總之會重覆最後一次禁嘅制

已經update 左driver。
防毒軟件都掃描左，係冇毒。
Google 都搵唔到類似問題。

求各位巴打高抬貴手。

推

係咪butterfly keyboard？Apple自己都認咗有問題，可以book checking

macbook ? 我都係咁
拎去比天才整